⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀

乞求正皮

好空虛

好凍

好寂寞

好學術

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀

負皮了

點解寫極都仲有 bug

想自殺

Pull

正皮同負皮都係空性

不過𠵱個 post 俾咗個機緣你種善因，俾正皮

積多啲陰德，來生唔洗做中國香港人

搵囡囡陪你寫

萬分感謝 sorrycc

我個 post 厚過你哋少少，應該會增加到一啲 click rate

啲金銀幾時爆上

你咁做我係唔會驚嫁